Порядок установки и настройки плагина.

* Зарегистрируйтесь на сайте [twilio.com](https://www.twilio.com/)

* Перейдите в раздел https://www.twilio.com/console, где вы найдете уникальные значение **Account SID** и **Auth Token**

* Скопируйте данные значение в соответствующие поля настроек плагина

* Укажите телефонный номер отправителя в настройках twilio после продублируйте его в настройки плагина, поле **Номер отправителя**

* Включите плагин

* Проверьте корректность настроек и выполните тестовую отправку sms в настройках плагина во вкладке "Тестирование"

* Включите в разделе "Настройки сайта / Системные настройки / Пользователи" подтверждение номера телефона по sms, а также укажите в настройке "SMS провайдер" значение **twilio.com**  